太冷門既機搵唔到rom刷，有冇得救?

有部Alcatel hero 8 平板，原生個rom好lag，但太冷門搵唔到rom

如果搵到同cpu果啲rom刷落去得唔得?

攞去天才吧可以刷ios

係就好

所以要買熱門機

oneplus

人地講緊部pad
你叫人買電話

華為邊度揾到rom刷？

咩機